[數糊勇士話晒事]九月八日沙田十埸賽日討論區I

終於開到新po

宜家係咩事？
我哋成個9月冇行動呀！
係咪要完啦我想問？

打咗90日，我哋終於將香港議題打到上國際層面
終於呼喚到外國勢力或者會幫我哋立一條保障我哋嘅法案
正當美國準備復會，我哋竟然收聲？
你叫美國點通過呀？

9月9日美國國會復會
全連登唔該力推9月8日再集結
一氣呵成，通過香港民主及人權法案！

機會只得一次！！
2019年錯過，將永遠唔會返嚟

十加二先啱

樓主pobar

怡昌寶寶跑田

嘩場2班咩玩法

田泥

亂鬥

佢個泥閘又真係好誇張下

嗰次泥閘好似係落雨
濕泥唔駛太在意

請支持我手足新力寶

銀紙

9月8先有馬賭

個組馬好弱雞姐……講實力夠用
不過都要睇邊個騎

嘩屌，睇操練，部能喎
抽外檔就大獲
重磅外檔飛出去分韁分韁大大鞭片來片去一棟都冇

屎忽痕玩返WP9
生左啲三歲中期就衰退既超早熟早殘貨

成個畫面出晒嚟

豹子頭 Blue Chipper 渡江

Phone in 點解唔去泡菜玩泡菜盃
千八應該到㗎

無得輸

方蛇留響有線定無班落

MYTV18

係前面鬥燒就正了，新力寶有力同佢一頂，前段好快

開鑼日唔見佢既

Blue Chipper (USA) 藍籌仔(美）

總好過上季經常性出現，某某騎師覺得馬匹動作僵硬，直路停止催策，而賽後獸醫檢查咩事都揾唔到，當然行船跑馬三分險，安全最緊要，顧己及人，但馬迷福祉亦非常重要，樂意見到好鬥志沒有古怪的騎法，但覺得馬匹動作僵硬等辯語，希望可免則免了。

腎仔

凱旋星光 肥仔威威

神州駿馬 美麗天驕

.

美麗天驕就算啦
之後兩場都唔得，隻馬有問題

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵

同我推哂D行動post上去啊
keep 住團火

傻豹幾鍾意係澳洲買啲跑一兩場全贏未輸過既馬
弊在嗰啲馬淨係贏鄉下細場證明唔到啲乜

我腎真係好憎潘狗

無馬跑既星期三

好難捱

因此批准馬匹一週跑兩天

說好的兩天賽馬呢

好想上堂開住部notebook度馬

我都係

蘇銘倫係凱旋門會騎神業

阿加汗冇馬俾佢跑

五大訴求，缺一不可

話時話 薛恩真係幾撚勁 真係嚟頂返炒飯個位

部能贏左都唔夠食驚風散

部撚一檔撞啊撞，撞到平衡都冇埋再塞車

仲分梗韁啊

李寶利機智神駒死十次都唔夠

nigga冇左淒涼佬碼頭

牙拉同南非幫分佢好多餅仔

仲有加洲果隻，慢放都有機，冇pacing
佢唔自爆就有位望

上次反而覺得火車放得太慢

豹子頭12檔 逍遙自在1檔

如果如假食得未

今場真係冇馬快，除非大眾精英突然又快番姐，果課閘都仲係麻麻。
呢個分輕磅賺形勢啦

砂漿邦 泥水榮 泥地
工程組合殺哂？

會唔會變第二隻神威啟示

分到過終點仲分緊

銀紙搵莫雷拉

贏得未

諗起都覺得好忙

清算用貝蛇即係去唔去馬

真係有畫面 佢分韁分足一條直路

隔離夏蛇搖足一條直路

睇佢地跑馬真係好搞笑
舞龍咁款但隻馬食唔起

唉 冇得睇夏蛇了

另外仲有松岡正海 fing頭式騎姿

如果佢地三個拍住嚟鬥

應該好似disco咁

隻馬受佢嗰套就得啦 fing埋條撚又有乜所謂

不過嗰次日本打team又係靚
知道前面一定會有一隻自殺式咁放
時時精子就唔會走上去
跟住再搵雍容白荷攝住逼佢兜大彎

好死唔死俾佢抽一檔 隻添滿意又冇
俾松岡san撞到出嚟

其實連登有冇tg group傾下馬仔？

要來做咩
係度傾咪得

大家有冇邊份馬經推介？

啱啱畢業 冇呢枝歌仔唱

我地有你咪夠 邊使馬經

我打算睇晒咁多本馬經
整合最客觀既投注策略
一齊贏大錢

但首先想知
有邊幾本好推介？

暫時見專業唔錯
仲有冇推介？

典解家燕之星會俾nigga試架

me騎豬王

星期日有冇手足撐我

有你咩

波po 馬po 財經台都見到彪哥 啲錢比你賺曬啦

S1-1呀

想試藍籌仔

G chi

彪析

我打算睇晒咁多本馬經

睇晒呀

本身睇中隻應該有分頭既心多多，排完位 十東潘頓
俾返部能叔啦屌

大勝

整合最客觀既投注策略

睇唔晒就整合唔到最客觀既投注策略架喇

洗咩馬經，最客觀既投注策略=方蛇方晙暉

一推介咗就唔夠客觀架喇

綜合晒之後最客觀一定係

首選 : 大熱
次選 : 次熱
三選 : 三熱

以上就係綜合晒實際投注額既最客觀結果

大眾精英感覺跑得唔係好耐 7歲馬

遲啲啲南非pp仲攞命

有啲5歲都仲未跑

容癌有隻野6歲 黎緊星期日先第一次落地

星日d馬好似好水咁

勝利風範有幾多賭幾多講真....

好

終於捨得換

7歲！？
呢隻野存在感太低，呃左好多人錢

不了

何妖咁快停賽？

屌呀 烽in比左阿拉騎

韓國跑呀

都贏唔到架啦，搵雷閪孭下飛好過

你點解唔去韓國
可能真係跑濕爛泥

我煞科出果場都諗住係熱定身，試定馬準備飛過去跑
點知老苗唔報，又要留低跑嫌短既1200
不過講真，我覺得濕泥未必岩隻馬，上季中果場冇理由比人掟甩

不如黎緊贏到場就去日本跑冠軍盃

準備就緒都跑到大敗
過去食沙咩

香港跑泥冇乜出路

馬會一直都冇著手解決

由幸運駿駒開始都應該有10年掛 ?
谷草都識整場三級賽做下樣，泥地連做都唔做

Coolmore 嘅最新動向
龍子爵 將會出戰聖烈治大賽

十英磅因天氣預報指出希鐸會落雨 可能退出短途盃 同時岳伯仁亦指出佢可能會跑The Everest 並在賽後結束競賽生涯

Constantinople , Cape Of Good Hope 及 Southern France 已經向澳洲馬主售出

應該會有一大堆本身淨係跑草嘅入去搞事

如果比班剩跑草既搞得掂，咁都起碼可以死心
證明隻馬唔係泥地勁馬先，唔洗諗咩遠征
而家香港馬想跑泥地焗住要出去，但係有幾多馬主真係肯出去先得

去杜拜跑普通賽事係咪要自己出錢

好似非一級賽都要自費

經典帝國

嗰陣龜頭諗住跑一兩場試下先 得就跑埋group
跟住第一場就掟柒俊落樓

唔用楊明綸

真心想睇下巴基跑下泥地 睇下潘狗有無睇錯

杜拜放棄膠沙之後，應該無咩香港馬贏到杜拜，仲未計美國隊成日出一線馬黎

本身跑膠沙，金沙軒就變港美短途大決戰，依家得返美國隊完全屈機

根本泥地咩路程 只要美國派隻真一級既去都會屈人機
都要睇下香港會唔會出到另一隻好好計去同人鬥下
而加有冇跑贏草地group 泥地能力又好（當晨操試閘去計）既馬去爭金沙軒

巴基之星

唔怪得蘇銘倫騎神業,原來秋季去日本,不過10月19號就去,即係菊花賞都騎埋?

上年隻翩翩準備跑呢個，點知上機前幾日傷左

食屎狗又搶東東馬騎
馬場乞丐正仆街

點解家燕之星會俾nigga架

呢個又係不明舉動
華將mo la

呀妖唔係香港姐呀話...

何妖響首爾呀如果換人，報紙應該會報

尋日同組何妖走去試力奇先鋒

真係等報紙公佈算告仔一向都支持何妖

星展香港及宏利金融亞洲冠名贊助 「星展與宏利百萬挑戰盃」下週隆重揭幕

廚叉冇錢贊助

星展咪姐係新加坡野

新加坡既星展係國有銀行，但兩地高層一向偏藍

又想買烽煙

酷比哥

家燕=黑色癦=黑色=nigga

發財寶3倍

買唔買你？

雷神輕鬆

6倍你買埋我個份

千二太短

2019年仲信條垃圾

咁你有咩高見？

呢句就啱聽

數字係咪rating

我都唔知點解

11月有機會係轉播賽見到大雄圖

2019 韓國盃
國際評分 (好似係)

冇錯
19年最高國際評分
btw 係咪估中送americano

至尊大師食泥得唔得

有千四唔報走去食泥
淒涼佬想燉多場先

事必獲利會唔會爆呢

頭場有隻冷門幾鐘意

頭場呀拉1檔1放到底其實唔難

醉翁意

如真如假咁熱做乜春呀

酷比哥退出

依鋪真

會

田雞 薜恩 史卓騎王點睇

好彩未買田騎王，仲諗今日試下佢

部能

田雞 薛恩都有兩w

郭能後上特別勁 大大鞭

郭能今日手馬真係勁 只係唔知分韁分成點

壽臣串翹軍

不了 爛賭練馬師

頭埸爆一爆先啦

依斯堅 未出到頭過 大熱

有冇得網上睇馬仔

今日D馬好難賭

[member]砂漿邦食得未[member]

仆街

依隻馬跑泥得唔得架

撐你好過

真係？

五班泥 唔爆幾時爆

放兩條過關毒水 燈一燈

頭場未開跑貼士

8122 獨贏及位置過關 3x7 沙田 星期日
賽馬過關 3x7
第1場 獨贏及位置
9 聚歡笑
第2場 獨贏及位置
8 事必獲利
第3場 獨贏及位置
8 駿協精英

$ 7.69/26 (靈活玩)

今日咁買 度過 三場算

lm報道

126飛邊隻好

沙田有冇雨

冇

未

7,8邊隻好啲

10咁冷？

頭場 位置q 1+9

以後唔買梁家俊

位置Q: 6+7

唔買就有

輸左去遮打算

1

現場有冇落雨
1跑濕慢好似唔得

6號

6allin

2 win 10萬

莫雷拉騎師王@all in

洩恩又第二

6綠格

跑咩

3隻大熱 賭閪

熱到

屌你火車

牙拉牙拉

邊隻win 買左6

隻砂馬沒定人沒咁廢ga

2

蜜運

減夠分都唔去

悶撚到三大公司返嚟

樂無極

單T派幾多

跑wt?

熱到咁

快樂實在1.5開跑

跑 1 2 6？

人無
全程比人頂三疊

2/6/1/10

洩恩好橙，梗脖2

2-6-1-10

3十幾，少過q

呀拉頭場w擔心佢第2場玩野了

吊你薛恩無W就咪能攝住第二啦

田泰安彎咗?

點解君臨大地呢啲垃圾都咁熱？？？？？？

三大熱門

可能佢鸁過掛不過個人真係好垃圾 夏sir個類

肥鬼2隻

利敬國騎好好多

2場搵食啦

5班等吧仲肥

第二場有無冷腳推介?

我反而係覺得因為垃圾騎，而家先有12倍

橫撚掂都冇心水

盛勢

做乜蔡約翰副練會過檔去左呂健威個度???肯定人工小好多啦

有過關飛先回，之前88蚊

快樂實在1.4 馬王？

快樂實在點解咁熱

新界之星又點睇

莫狗d馬靚過潘咁多 騎師王都有2倍係咪派錢

屌1.5w又唔使買

88蚊都偏冷，本身預佢5倍

快樂實在

容癌啲熱馬不了

淒涼佬唔係到係咪唔洗買

柒頭爺爺點睇

all in

1600不了

買佢不如博爆冷

買陽光唔好？

重左咁多磅

騎果件

尾場請跟我來又呃錢

Follow me

新界之星

新界之🌟

2拖1 6 8算 其他簡唔落手

上季尾果場塞一塞唔係有p，今場點都拖返

有無莫狗騎王同路

肥鬼Q $1850

想太多了

大番騎c王幾抵

田泰安開齋？

谷草先黎料 熱身

史卓豐開齋?

15蚊我覺得唔係好值

池中無魚蝦自大

揀馬先揀2 快樂實在
J2 屌你老母

5,6唔買唔好話自己識賭馬

peter

咁咪有機會爆大冷

方蛇係咪冇講馬

有冇方蛇心水

佢每次都爭住第一個講
然後實講大熱門

要2的話點解唔要1p

都唔係爭既，係安排左第一個講

新界之星搏win?

發財寶

今場

好似快樂實在

圍村佬話新界之星一定有p

除左238 其他無件揀得落手

比10蚊買份星島啦食小個麵包姐

梁家俊真係不了

2拖4,7,9
重心

2 7 9

收到👌

1 8 9

好來要

牛屎之星

1 7 8

7

9一定place

覺唔覺多數最後入閘既馬贏？

假燈

4 1 10

點解mytv 18台同J2 大家都係cctvb
但係18台個版面就咁柒

Push

712

721大家唔記得啦？

快樂實在

8/31

淒涼佬 啪啪啪

923

又中

呢頭話唔買佢個頭就win

牛屎

肥鬼包尾Q

9231

隻6打兩下完全唔去

18台方蛇渣旗
係要跟返有線柒碌style

屌你2 3得$26？

3倍

屌 中左都輸錢 。。。

頭兩場都買泥水

草地放頭完全冇得追wor

內疊真係好有著數

莫狗騎師王

三隻互串 $30都好彩唔洗輸

第3場又睇中泥水

點解得翻38蚊

咪係
中馬都輸錢
都唔知中黎做乜
on99

告東尼咪係度，上面邊條仆街話告東尼無嚟唔洗買？？？？？？

加州梁一定開心死 兩個禮拜都有頭馬拉

真係接受唔到成半分鐘delay

莫狗vs潘
18:4
騎師王

梳係我

今場係咪到潘

3條2?

開心大師點輸

方駿暉做左廿幾年有線
做咩會走
有冇人知

直鏡睇NIGGA擸韁繩都幾核突好大動作

第三場點買

1.9變1.2

梁家俊係咪痴撚線架隻馬要留走去放頭

我

過關飛後有50倍，搏得過

d馬有d難買

莫place

留都係輸啦 22.31末段追條毛

第三場爆下喇好嘛

係咪賭馬輸得錢多 ？

佢就鬆韁馬有就有 能叔就分韁分到馬有都無

有線財政唔掂 走得好走喇

方駿暉，原名劉志強

洗唔洗連姓都改埋

全部都咁熱門

呢組馬無p

雷神有危機 依場大熱無左
潘狗D大熱馬未出

依條廢柴9up左咁多年 fatfat

頭兩場已瀨野

勁飛寶寶

要buy了

奶共

壽臣唔太掂wo場地不利

買佢預期少馬後上唔塞，後上輸咗起碼服D，一開閘五十米已經輸咗

霍利時
Btw 我迷埋呢個星期陳蛇就過咗兩個月期限了

薛恩今場W啦掛

Happy master

師兄grad左啦？

君悅灣有冇機

但係季初鄭俊偉

唔係開鑼就到期咩

今場12 5係咪穩Q

100%

樓上兩個分身嚟?

大番個隻憑咩咁熱

隻馬係幾忠心
但今場應該不了

我加多兩week

潘賀兩倍至三倍已經要驚

開心大師wp

勁飛寶寶上啊

唔講驚自爆

得5得啊

屌你啦

跟左你

雷神騎王仲有1.65？
馬會賺夠想比人賺下？

買我自己P

薛恩開齋未？

買自己個隻

場地大利前領 佢重磅後上外疊 想知點羊

佢今日出得一隻

泥水佬有冇人要

求屌醒

位置q 1+4

12+5

獵狐章者

隻馬ok呀個騎師唔開胃姐

無

Me

唔通係睪丸風荷

12+5唔中問你老母拎

Bobo master

蔡佳要3
轉要

有冇人要薪勇

重心大注
11拖1、4、6、10

呢場爆冷
信不信由你

ok all in 523

12>2,3,5

好彩冇要2

同路

財帥

無人要雷神

勁飛寶寶又打劫

落飛 要win了

跟了

13

我的國

開心大師wp any同路?

12 2?

[url]2 3 14[/url]

落飛4隻串埋試試佢先

2 14

1檔今日未甩過P

12>6 ,14

雷神食撚滑

泥水17倍開跑

買到

爆撚到

屌咩 爆

唔俾雷神跑出

臘腸天下

爆冷

雷狗做乜鳩

咁都得。。。

有無2

艦長

爆到

邊個阻人啊 夾到啲馬無晒

屌你老母艦長天下頂爆左我條四重彩

又第4

屌 blacklist泥水佬

舒服

1400蚊q

嘩撞到頭都暈

咁有無5

潘頓 哈

薛恩

廢老買豹子頭買到1.7

好似有4？

1 lets fucking go

屌針1000打機一陣買波算

屌咩勁飛咁都冇p

點解唔信自己

tell u 1 melon

真，渣到

買咗50蚊

慘 無左2 5

屌你未跑就困係個閘玩野個兩隻一出生猛到

薛恩一個撞四個

又信左冚嘉輝

一早要

1 7勁到

西拉塞到

莫雷拉幾時死？

牙潘

黎海榮係咪未畢業？？？

個13係咩事啊

勁飛寶寶直路一滴都無 迫害

連登大船壽臣幾多倍開跑

開心大師比人封到沒位

18

其實跑咩

屌拿星F4 10K都冇 ON9??

莫狗騎師王仲唔係中緊

韓國12檔係外檔定內檔

4 13 1 2

仲買左薜之謙騎師皇

Me2 等jump

17/04/2019 摸頭事件後 追到今日終於本利歸還

又gel

跟咗廢老4

黎海榮廢到，收皮啦

咩事呀今日跑d野出黎無根據既

韓國有咩心水啊

發覺買完馬經度馬準左
以前唔買馬經場場燈到仆街

韓國出水未

心材

愛你

當買六合彩咁 跟左師兄買20蚊
多謝

落雨亂跑

傷左咁耐邊有態呀

一齊羊

好心佢試番6-70個閘先出黎啦

南泡豹子頭都係大熱

盃賽殺手牙潘

估唔到喎

3號韓國倍率仲冷過香港

阿拉食屎啦

尋晚睇外圍六七倍

韓仔賽馬踢波無野掂

香港馬質素高過韓國幾皮 行返黎都win

何澤堯係咪贏硬

泡菜買得仲熱過廢老係咩玩法

yes

j2條友揀2隻 揀12 13

有無人有外圍賠率參考

外國馬呢
其實好易買

買落飛果勁果隻 1w3p
包你收錢

有冇人夠膽跟J2

何妖

我睇東方份馬經 個組馬賽績唔差wo除左16號之外其如起碼都有1到3名……話豹子頭鸁硬就沒可能 似爆冷多d

bet365 12熱過13少少 2.8 vs 3.2

3號賠率似樣
惦，就呢隻

泥馬只買石哥

啲騎師名聽都未聽過

都要睇班馬咩級數

徐雨石

外國馬攻略：
1）3號1w3p
2) 雙Q 2-3

包收錢

ok

反正平磅 1 2 8 14我滿鍾意的呢

豹子頭拖2、3兩隻啡格，得咗

何澤堯加油

何妖集氣

何妖上啊

點解南韓大熱門

華將一哥

3號呃錢

何妖有份咩

玩完

邊隻打邊隻

跑咩？

影都冇
去撚左邊

笑死沙塵滾滾

冇啦 唔識跑沙地

個地……

豹子頭尾三

沙地 笑撚左

屌貪心買左1同6q only無買pq

豹子頭入彎比都冇反應已經輸左

跑咩先

何妖累左幾多手足

13 1 6 8

13，1，6 好似

屌我以為13係何澤堯

哇屌
韓K聯伏就街知巷聞啦，有名你叫韓假
點知馬又假
d 女對波又假
樣又假
成個國家乜柒都假都on99

仲幫佢打氣

何妖係咁俾都愈騎愈後

尾幾

屌又真係1，6pq72倍，屌

1.幾倍

係唔係13 6 1 8

但係今場大熱門贏

唔笠返個防沙眼罩

何妖又出嚟呃錢

廢到何澤堯

跑開香港泥地出去跑真係冇乜着數
個地同出面人地跑d都完全唔同

3號一步都無

9316 08-09-2019
14:07 海外賽事
星期日 連贏 1 場 1 最大鑽石 + 6 高龍冠軍 +
12 豹子頭 $10

$30.00
9319 08-09-2019
14:07 海外賽事
星期日 連贏 1 場 1 最大鑽石 + 6 高龍冠軍 +
12 豹子頭 $10

$30.00

鳩禁差d中

13少 一路發
仲唔係發財寶

地廢

好彩我冇過去跑，應該都係兜大彎食沙食到弱智大敗番黎

我都話左唔會鸁

豹子頭好似完全唔適應

一陣仲有逍遙自在

琴日5點即刻買 估唔到咁撚樣

啲女我照屌呀

轉灣已經 唔係好想跑咁

D沙好似仲離譜過日本

你爛泥先岩跑 沙地出到去怕學經典帝國咁餓死

你擺前面喎 唔使食沙喎

最後30蚊
有無追數注

又灣一隻

壽臣

隻隻唔同跑過先知

1號win？

點解藍天寶馬又近到

13少得1隻

準備就緒日本泥輸到拉停咁滯 杜拜一場得一場唔得

隻馬廢，我堯已經推到抽筋

梁家俊勁

做咩唔買埋位置q

個倉唔夠舊馬

今次都唔係好關人事了

點解會用沈拿。。

ching幽默

擺到前面跑就飛左去杜拜啦
果場濕泥就係唔夠快

1.9倍 p

沙地真係戇鳩 外檔前速唔夠快都閪左9成

我都唔知

隻馬太勁，泥地識追馬特別勁

壽臣仲有冇人追

豹子頭同積多福比

方蛇方晙暉 大字標題 發財寶

單打獨鬥 賽積優勢

豹狗外圍大熱fake臭哂

去杜拜咪仲死多兩錢重 美國隊食泥多過食菜

馬已彎

沈拿大熱

屌你呀cake食緊野都講野

韋達日行一善

醉翁意點解咁冷

壽臣沉船揮手區！

呃錢馬

佢好唔尊重

外圍原本8倍-11倍不等
最後次熱門

碎翁意咁冷

我估其實馬會飛黎
韓狗馬撚有人賭咩

冇w都p
呢個組合

牙 cake 真心想屌
好撚正

壽臣點解唔搵返陳蛇

有無圖

好撚厚妝

234名全部冷到

1檔用番幸福笑容果招

相

Fixed price

5-7-12

拖哂 但搵你膽

而家俾部能 太重磅了

剩係對波，已經唔洗傾計

乘勢歡心又俾條撚樣騎

重磅郭能真係好驟忌

馬功臣

乘勢歡心p

w
細聲D

有冇馬水跟？

6 win

繼續買自己p

又大船

冇人要7

12

上船啦各位團友

無人要醉翁意

郭能就郭能

想要星河戰鳩
點知火車騎

1-5-7

4 濃友 P

齊上齊落啦

6w

12 > 6 7

同路我要4，6，12

比我中條六環彩唔該

7連登大船

1 2 12

有撚人會買小氣鬼咩

我要中3T

6 win all in

5 >2 6 11

田雞訓醒未？

3？

希望出閘正常，直路唔塞車

跑啱比我睇先

忍唔住跟你地上左2號船

贏左場啦

等睇撞船

屌第四

titanic

仆街 又第4

蕾拉出嚟搞笑

壽臣第四。。。

大沉船

田雞我屌你老母

我屌！
披都冇

6?

7有無p?

13少一路發 收錢啦

話咗呃錢馬仲咁多人買

針國仔轉彎打鞭

唔買韋達唔好話識買馬

13屆冠軍練馬師

我屌佢老母咩也野閪功臣

田泰安我屌你老母

又第四

係要輸錢先安樂

屌仲以為韋達單隻唔會有

跑啱晒啦
咁都冇會唔會係隻馬冇

唉，屌你老母，郭撚同田狗簡最尾要隻壽臣

買左6>3,2郭能

同上季比直頭兩隻馬黎
禁住都放得出

咪撚上啦

見沈拿 不了

腎仔：「韋達又贏馬」
我以為係韋達騎

唉，念好田狗好耐最尾要左郭撚

真

發財了

何良舊部又贏

3 6 10 2

如真如假當準備就緒咁買

沉拿都贏

Thanks

次次冇乜人買大熱就開出

方蛇大字標題

3 6 10

壽臣都跑岩哂，輸比馬功臣

潘頓豬王飛半價出售

如打飛機可J自己

下場呢又

最後50米冇力

第4場跑完又跑？ ？

諗住有PLA，田泰安食咗春藥咁

登記做會員 慢慢睇

田雞我再次屌你老母

韋達個女

牙拉騎王有中風feel

奠雷拉馬王點部署

唉屌下場又要睇部能

下次冇欄就更加唔洗要

紅衫鬼妹係咪十三妹

同我交換？
利申潘狗

落飛死哂

真係比狗賭

下半場潘d馬勁惡

田泰安後上真係有一手

屌你閪拉唔喺度點樣做愛呀

田雞都好吹奏

跑5場，未收過錢

跑what

最後20

26 QP咁都唔中

柒頭潘一場頭馬都冇

成日蝕咁多位唔係隻馬勁佢識鬼跑咩

Sam

十三女

建議巴打唔好賭馬

軍閱彎點睇

上次隻探險家先輸撚左我2000

含家產一唔追田狗就入p

5 11都好大機會 買左大番都退錢

今場要泄恩

後上有一手，係既一百場有二場入

上季勇敢傳說幫我回血

其實季初馬應該點度

9買

5場岩岩好無左500 1蚊未收過

痴撚線馬加痴撚線人有加成

買放頭

通常跌或者重過20磅我都唔會1買1

都真既

專捕d垃圾馬房季初拿拿林偷雞收夠籌

田泰安經典

有無人支持君悅灣

天賜寶有冇人

今季無左告東尼個大碼頭等收皮

唔敢唔要 1檔輕磅 9放都返到黎

有

唔中搵你得唔得

季尾又放頭

又信多次郭能

勁撚到

搵我一齊跳is ok

呢隻不了

收嗲啦

白鷺飛翔

薛恩肯贏頭馬未

君月灣啦 10歲實搏盡

如果君悅彎輕磅唔頂佢應該假馬

有冇潘頓支持區

一齊放到尾

好鬼討厭田泰安啊上星期突然跑隻火天大有出黎今之到隻閪功臣
想搵下錢姐 洗唔洗咁對我

好運3倍笑能死人咩

君悅灣贏撚硬

你地太低估郭能啦
今場黎料

巴打,食左藥未?

都好有機會
應該係今場

陳蛇正常發揮就穩有p

似2233

3,4,5,6？

協力神狗

唔敢飛起我潘

太熱啦部能不屑贏

潘狗好運起步會唔會又慢一慢呢

無人信潘佢就跑出

唔會啦
今場贏比你睇
拖郭能

頭場睇個地應該幾難追，不過都試下心所欲

支持陳sir

拖埋心所欲啦

陳蛇無得頂呀

好運落飛落到win硬咁

華蛇

留名睇陳蛇騎君悅灣

3號 感情注

3344

陳蛇

心所欲

Gun

Last 3-4-5

gg

陳蛇都敢買

天賜寶

華人冠練又想冷食啦

好運唔會贏到 3甲都唔會有

22,33啦

潘頓贏到迷潘

我買

12 p

倫敦塔日本跑短途咁勁
年尾會唔會過黎試下呢

我近排好黑……咪跟

gogogo 君悅灣！
我熙一定掂

陳蛇100%

4455算啦

笑春風

郭能跑好d唔該

君悅灣會彎

6，1，10

莫place潘狗3甲不入

5號咩料？

冇人講12？

36 滾兩滾

真係當準備就緒咁買

如真如假 重飛到

gun左

郭

信陳蛇

真係5,6

1.5

天賜寶幫幫手

8 5 1 9

君悅灣

破處

君悦退役啦

永不錄用陳sir

屌

屌你老母潘頓

1 5 8 fit

雷拉派錢

陳蛇種廢真係唔係扮 ga wor

後悔

君已灣

雷狗唔買就中

廢撚到

莫雷拉好波

莫雷拉11倍w 3.2p

買雷神又輸
唔買又輸

唔買田泰安又輸
買田泰安又輸

100%針

天賜呢

理佢老母咩黑到爆炸啊

陳蛇食屎啦 屌你老母

話撚左唔好買陳蛇啦

成日陳蛇 多$得滯？

洩恩唔撚搶

牙拉w個回報好理想

雷神騎王穩了

雷拉騎師王gel定先

都唔知跑乜o

郭能win針

158條單T 29賠

部能又係冇運

羅富全又由17倍落到6.5倍

部撚騎如真如假3個第2

潘頓我屌你老母2019冠軍拉馬師

味撚收過錢

我8膽要左陳蛇 我全部過關都要左陳蛇6號。。。

每次條撚樣唔買就跑出
屌佢1檔放頭減10榜跑撚到屎咁

講績既話渡江可信好多

田雞唔喺度點做愛呀！

陳蛇都買

得返翹軍輸埋中秋食塵

銀城福星聖

陳蛇真係10倍以上都要諗下

我所有過關隊都有陳蛇。。。

隻馬廢
唔識轉腳
比雷神騎贏左啦

下場賭咩

Same 買左6場 一蚊都冇收過

Rip

散雷拉>潘頓

比莫雷拉騎就p都無啦呢隻

羅富全有冇去韓國

榮譽陛下p

ennnna？ on9 jai

乜撚野橙汁混酒 咁難飲

渡江級數殺曬啦

豹子頭國際評分尾4 真係跑尾4
呢場逍遙自在11隻馬最低分大熱

南泡班友咁睇得起香港馬既....

依隻有機

韓國馬站起來了

跟落飛買算,3-2-8

泡菜馬有冇心水

2-3-8

5-8

2-6 lucky no.

5-10 PQ啦

3-11

第四都唔錯啦

3號呃錢馬

渡江啦

去到直路都冇力追

何妖種步速智慧真係0

2號仲衰

師兄好撚型，可唔可以跟你搵食

渡江

何澤堯今場好大責任

好彩買左個8p打下底

忍下咪好 亂買又針

渡江個泡菜仔騎乜撚嘢

橙汁混酒

美國兩隻戇鳩

一隻好運一隻請跟我來

重日呃錢重心

1.6倍P WOW 好運

屌你地老母
又話韓國我阿媽跑都贏

老實講韓國沙地賽次次去到直路成班散步式返黎咁,好難預步速

jer jer jer你老祖